呢個係咪恐嚇message

有無人收過呢條message
已經第二次收到了
兩次都唔同電話號碼
唔知邊個嚟
好淆

你自己做過咩事自己知啦

你朋友囉

無做過
就係投訴左一個喺街嘅sales
之後就收到
我已經cancel左投訴
都仲收到…

九成係d小事
然後係街發曬癲要投訴人既港女

條友攞左我電話睇我相…
叫我cap圖send佢whatsapp
我明明send緊
點知佢攞左我部電話
幅screen cap喺頂
佢scroll我啲相
同佢講喺頂佢都唔聽
仲要禁左幅嚟睇

block咗佢囉

次次都唔同號碼
block到咩

咁果條友都幾得閒，試下覆下佢睇下有乜回應

覆過佢 who are you 佢無回

咁唔好理佢，佢send到無癮就唔send架啦

希望係咁啦

有冇打過去？

唔夠膽打過去…

驚鬼？一聽把聲就知邊個朋友啦

無聽到 嘟左好耐…

報警先啦仲問

屋企話唔好報

佢再搞我應該會轉號碼 不過我填佢啲form有寫地址落佢部嘢度 真係好淆

唔通出左事先報

老人老9驚閪咩